其實我地唔介意你唱得難聽

我有個frd次次約唱k
佢都會出黎
但係次次出到黎
都係唱兩三首歌就算
有d歌佢識唱又唔唱
其實我知點解
佢本身把聲比較沉
唱唔到高音
所以覺得自己唱歌難聽而唔唱
我都有同佢講過
話我地其實唔介意佢唱得唔好聽
我另一個frd直頭走晒音
五音不全個種
但佢都肯唱
我地亦都冇笑佢
究竟有冇方法令佢肯唱歌

頂，以為講緊我

係frd既
係唔會介意你唱歌難聽

唔通個個都係陳奕迅咩
實有人唱歌唔好聽
而唱k既好處就係
即使你唱得難聽都唔會騷擾到人
好過個d乜撚野busking
又唔知自己唱得難聽
仲要騷擾到人

關你撚事

下次會唱

可能真係唔關我事
但係身為佢個frd
我唔想見佢俾百幾蚊
on99坐係到

佢成日都會話下首先

可能佢本身麻麻唱k呢
你地有人好鍾意？

咪算好
有d明明難聽加大聲，首首都唱，唔識都要唱

去到唔唱不如唔好去
哂錢哂時間又老尷

你梗係未遇過有FD
唱得又難聽
人地唱果陣 拎起支咪加把口
冇咪都大大聲唱埋一份

真係好冇癮

練得多先會變返正常啲，唔唱只會一直難聽

係
唱歌除咗靠天生之外
仲要練習
我個frd把聲唔錯
把聲夠厚